［突發］洪興山雞重出江湖

小春子🖕你又唔撚洗兇人嘅🤬定係知自己身有💩記者都係想訪問下你🎤點撚解你仲未俾人拉🚓👮🏻‍♂政協委員犯法唔洗拉㗎👨🏻‍⚖️ 政協委員大撚哂㗎🤔柒頭🤡你可以十萬個放心❤️小編一定幫你推撚到上火星🚀惡？🤬

#人一藍腦便殘
#如果大家幫小編一齊大力SHARE就好喇
#集合大家力量

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》，任何人於投票日在並無准許的情況下，在任何投票站內拍影片、拍照、錄音或錄影，即屬犯罪，可處最高罰款5,000港幣及監禁6個月

Source：

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

寶刀未老 幾時同陳浩南打返銅鑼灣返黎

古惑仔

老雞

推到佢仆街

做一個堂堂正正的香港人
係香港人嘅你就認咗佢啦，衰咗又唔撚認，咪即係同大陸人一撚樣

又老又殘真心

同一期浩楠哥點解可以keep得咁好

張相好大陣廢老味，十足十公園走住黎屌d阿叔

扶不起既阿斗